召喚痴線西(155) 1001開post啊屌

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

屌又唔開post有無絲打幫手搬堆金剛棒過黎

應該痴曬
1001要開新post啊屌

另外老母狙擊post
召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (4) 善用不推文回覆 頭號杯葛LF及嘉丹

比造型師玩9佢？

Lm

點解呢個youtuber咁高質都冇人講

上面個痴線佬黎 自己推自己 唔洗理

絲打辛苦晒 連開兩個新post

心諗做乜撚嘢
大隻紅字就以為自己有道理咩

Btw已block

講咪講 死撚翻出去啦 On9仔
屌你老母臭閪

維哥係咪好想畀人講？

btw，唔想開post 就唔好爭1001啦

呀維哥你又靚仔又有成二百個訂閱講粗口又講到出神入化仲要14年開始上連登，我真係好驚啊

死撚開啦

笑死，你去睇下醫生啦呀維哥
你癲到我有一秒覺得你玩膠借刀
千其唔好諱疾忌醫啊
自己衝入黎人地個post 話人煩，你唔話晒成個娛樂台煩？

本身都唔想貼唔想覆，見你咁惡我貼多次啦
維哥係咪好想畀人講？
做youtuber 做到你咁霉自爆都冇人理係咪好唔開心？
紅色大字係咪型d ？

你夠淨係識屌人老母啦，駁乜鳩啊你講野都冇point
你唔對住你老母講女人都係廢物？

對唔住大家，紅色大字真係好刺眼
我唔同樓上個白卡佬嘈啦

佢應該自己開番個召喚白卡佬
自己回自己鬧飽佢

佢自己推自己推到第155個post（都係咁霉）

下次唔撚開post就咪撚搶1001啦屌，識唔識規矩話緊你呀*你對ada唔好咩

一入到嚟就見到癲狗發癲唔啱睇就出去啦

lm

邊個黎 唔認得

Kayan9896

真係超乞衣做功課都ig問
之前新年又po payme code叫人畀錢

想知佢問咩

搵香港食品嘅平面廣告

做kol真係好 功課都可以上網問 唔洗自己晒時間做research

伸手黨

仲話咩同組員搵咗好耐
你份功課嚟架嘛

唔要面㗎喎 洗唔洗集思廣益送個學位俾你

佢人氣仲高咩
大把後生女正過佢呢個賓妹啦

真白卡佬

做伸手黨做得咁理直氣壯嘅 又唔係做緊primary research 咁都要係ig問
證明佢唔多留意同自己讀緊相關嘅嘢？

樓上個毒撚youtuber係撈開邊範？
定係中學生？

落街喺超市行個圈都會搵到邊啲係香港嘅食品品牌 同埋呢幾年嚟咁多香港制造牌子彈起
用心research 就基本上好多都搵到 咁多唔同媒介 成日用ig就淨係識開QnA問人？
唔係話唔可以問人 但係牌子又唔係deep到搵唔到 咁都要問

佢好受啲仔歡迎㗎
因為大波又肯露

揾唔到咪繼續揾囉個個學生都係咁架啦，唔係個個都係kol嚟，咁係咪無得伸手就唔做功課？係咪無人可以問就算數？呢條女係真係無腦

睇黎佢有mon post 個story已del

我覺得應該個個kol都有mon係呀就係屌緊佢呀

讀到上去連research都唔識做就quit啦

尋日4大channel出左合照po
Jessica個樣望得耐真係好心寒
對眼好冇焦點 蘋果肌點解可以突到咁

反而30歲嗰幾個真係keep得算好

唔明點解棒到佢咁高
拍埋其他女佢個樣特別俗
Ah Gi Yanny 小喬呢d自然順眼好多

Ah gi 幾靚平時都無乜留意佢

啱呀 其實係班連登毒撚捧到佢咁高
話佢好gfable 但真係好俗 冇氣質
啲frd都話佢個樣冇記憶點

ah gi 小喬真心靚 有氣質
小喬早幾年對佢個印象麻麻
但依家啖吐都成熟左

仆街第二張close up覺得佢生得好似火車頭
個蘋果肌又令立立又突 好恐怖

幾個組員brainstorm都諗唔到適合做project嘅廣告？
恃住自己多人follow 就上網做research 都懶
仲要打埋「如非必要」我又真係睇唔到係有幾必要囉

佢似係慣性咩都靠人果種
記得前排要幫隻貓絕育又post上ig 問邊到絕 問幾錢
真係睇到眼都突

唔鍾意見到咪唔好入嚟睇囉 入嚟搞寸個場係咪型啲？
有乜事淨係識話人係雞係公廁
但係你連屌自己口中嘅公廁嘅資格都冇 然後淪落到要去叫雞嘅地步 真係陰公豬

白卡仔

反駁個駁呀
博乜撚呀唔中意睇就躝啦on9仔
返去讀小學 學字啦

乜條友仲有覆？
佢係咪假膠嚟推po？

Yanny 回曬塘 長髮嗰陣靚好多

成堆女泊埋一齊即刻高下立見
Ah gi

建議Yanny 轉阿Bie
好戲 而且長短髮都靚
Yanny啲戲真係屎得好誇張

阿Bie 長頭髮好靚！
yanny短頭髮真係麻麻地
有啲似石內卜個髮型

睇個tab個course code係hkuspace英文堂嚟
唔知遲啲使唔使人幫佢proof read埋呢

ca姐同yanny中間嗰個係邊個嚟

Armchannel 米媽

邊個post 想八卦

佢條女唔係佢咩

條女ig新相同其他男人扮kiss 下面都有comment話熊仔頭轉咗女

分咗手啦呢個

之前熊仔頭同mechan直播嗰陣話自己冇女朋友

wtf

唔會掛 熊仔頭大過santis成10年 santis 2000年
熊仔頭的確係分左手
但咁快有新女喇咩？

邊個po講？想食花生

佢哋同channel啲女好似成日都有呢啲事發生

想問麗英隔離個個叫咩？
Btw 麗英好得意

arm channel ah gi

ah gi，我覺得佢係咁多女youtuber 最靚

覺得佢IG嘅相係影得唔差嘅
但係越睇真係越似Cissy
然後就會覺得其實佢個樣都只係一般

勁撚似啲深水埗大陸企街

唔撚係掛
太空英文堂出名垃圾
Year 1仲教緊你is 同are有咩分別
In on at 點用
咁撚垃圾都唔識做 仲要講出黎比人笑

睇佢ig前排去浪茄camping 寫住#1stcapming
但情人節定聖誕先同熊仔頭去camping

我反而唔識欣賞米媽
口罩小姐連登仔吹到佢係最靚果個
同埋佢明明跳舞好醜 但成日勁有自信咁表演跳舞

ah gi真心好靚勁有氣質
咁多個最突出

仲要唔笑嗰種cool都靚好特別

有喇 佢19歲開始拍片
已經10年前喇wor

越嚟越覺得佢狗公好似拍片為咗溝女咁

第一眼淨係睇到santis 同佢，開頭覺得santis 五官標緻d 靚d
睇睇下又覺得佢順眼d
唔識欣賞呀冰，一路都覺得佢好路人樣

Kiss好似係因為拍Curry Ng 個新MV

做嘢serve過佢…都有少少港女

十年都冇乜嘢嘅，不過溝到都幾勁

覺得佢好似菊梓橋

要紅呀嘛
條女一定受嘅
今晚先一齊上埋viutv 好多上鏡資源
格離post先講條片出之前幾日仲喺hall同ex扑嘢
幾時同熊仔頭一齊就真係唔知了

熊仔頭啲眼光... 雖然係靚姐但人品差...
好驚條女利用完上位之後
對熊仔頭channel有咩唔好既影響

本身都覺得呀冰幾順眼 比連登仔話佢似大軍之後就返唔到轉頭

之前個yanyan就知佢眼光...

覺得呀冰係真人睇幾qq 幾pure個類，但真係唔太上鏡

雲西story又po唱歌片

橋就我度 分你就袋未付出就想有收穫 呢個人都幾好笑

係咪真係一齊咗架
好似個個都咁講但冇證據

熊仔頭有新story 佢話佢單身

不過估唔到Santis 着吊帶手臀都有啲肉地 以為好瘦

佢同babygirlo係咪要拆夥
睇ig story 又黑白又sorry咁

張相入面最靚一定係佢
Jessica真係吹大左

有冇圖

melo條仔都幾柒

babygirlo咁有錢佢會舍得唔痴人?

講真佢個ex做得cctvb 好得去邊

真係從來冇覺得過阿冰靚
好路人 唔明點解啲人讚到佢咁靚女
眼距好闊

做得太空人 你expect佢個英文底有幾好呀

佢keep住痴新嘅有錢frd 攞完著數就反面
e.g. Eli

見到Tawnia po左段咁既野喺story 似係真係有啲嘢

想知如果pkj真係冇咗tawnia點做落去
人地本身家族生意就係做美容

咪係 屌你講就講啦 喺度唧牙膏 又post黑白相又screenshot啲回覆(分分鐘係自己黎) 成件事好attention seeking

我估會唔會係舊product停產 出新款

Attention seeking bitches

仲要矮melo成日幫佢影到好似好高咁
好似全職幫melo賣（淘寶）衫？

執柒左去囉唔係點
上網成抽人話wult d野勁垃圾

屌 成日都係咁 不如整個list出嚟算

Pkj間舖門市執笠

啲字體好似驗緊眼咁 勁撚難睇

佢地之前賺到fatfat 肯定好快會再搵到新舖啦
齋做online生意咪又係一大堆妹豬仆去俾錢佢地賺

點解珍珍間鋪頭要自問扮有人關心
（灰色底等於係自己打）

我ig自己打係藍色 人地打係灰色
不過我都覺得佢係自己打 勁假please let it be good good news見到都尷尬

咦 我ig反而係自己打係灰色 點解會咁

ig有得較主題 會唔會係唔同主題？

藍店租唔起鋪要收皮

十成九係佢自己打

我冇較啊 可能版本唔同

冇錢請有料啲嘅graphic designer掛 我估佢地啲ig post一係pkj一係啲freelance讀緊書嘅妹豬整 畢咗業嘅designer應該唔會想喺佢地度做
之前又話一日過百萬營業額 做乜唔叫睇cctvb姊妹淘班藍絲懲罰佢哋呀

小妹同黨鐵合作？？

應該唔算？經過見到好似係婚紗展同佢合作

之前仲講到話想入中大
想笑死邊個

一睇就知佢個格閪撚到

藍絲珍抵死

反而想知道點解wult間門市執笠，都未到Yaki嗰間美容舖執笠？？
話曬都Wult有Tawnia屋企泵水, Yaki咩背景都冇，都可以捱到宜家， 真心想知點解

賺7位數都執

Angelamiuz買夠likes未？最新同Tatcha合作個post一撳入去睇勁多南亞人 仲要買完都係得五百個like 咁本身係咪得二三百個like
點解Tatcha呢啲中上價位嘅牌子都要做cheap自己

老泥mk妹都有得去Chanel event啦
香港啲pr最鍾意幫自己倒米

其實會唔會係想開喺商場
所以執咗個樓上舖

自從發生左抄襲事件之後
覺得凌辱仙好扮野 以前都幾鍾意佢
岩岩唔覺意睇到佢story
把聲勁難頂 又笑得好恐怖

抵撚死啊PKJ，抄人抄得咁開心

佢有新plan實會大大聲同人講啦
點會咁柒係ig到喊苦喊忽話physical store要bye bye

咩料讀緊asso 大學都未入到都咁
想唔靠自己努力上返大學有冇咁著數啊乞衣

點解可以咁撚樣衰

啲牙肉同雪姨有得揮

仲要每一張相都係同一個笑容

佢咁嘅態度做功課都好意思講出口想入中大
唔單只功課
記得佢連DSE都臨急抱佛腳
個幾兩個月前先係到溫
最後通識拎到4就打晒飛機qna分享自己點溫書 答題技巧之類

成日話自己唔係讀書材料
冇心讀就真係唔好讀書啦

係 就係考dse個排成日開qna同人講想入中大 講到勁口響
點知放榜個排就笠曬水
後尾先知原來佢係去左做太空人

好心佢讀緊asso就努力啲啦
見佢仲好似成日玩 唔洗讀書咁
Btw通常做得kol都係大種乞衣嚟

平時都唔覺眼佢地有讚有留言 呢排搞乜好似r fd咁

我指頭兩位

雞蔓又做乜鳩

好靚咩

唔識欣賞 咁叫靚??
同埋係咪對泰妝有咩誤解

只可以講佢唔襯囉

哨牙

身為女人 都知見到呢啲說話會有幾難受

最殘忍係佢啲朋友 sd比佢睇
不過如果佢政見係黃 呢到應該個個都可憐佢

真而家睇佢做啲乜都好唔順眼好造作咁
連佢個樣我都覺得樣衰埋

其實流產呢啲真係唔應該拎嚟笑人

直播問佢考幾分都已經西曬面

做得呢type kol 十個有九個都讀唔成書㗎啦 人地喺屋企溫書嘅時候佢地去咗幫ig shop日影夜影 生得靚少少後生咪搵到錢 過多幾年開始老唔夠其他後生靚就冇人記得佢地

年中都唔知見幾多呢類人
不過一講起就一定第一個諗起佢

「冇人識你呀」

諗起hay嫂

又要攞返岀嚟bin
佢aim嘅嗰一個分都唔夠佢入中大
最後佢拎嘅分都唔知有冇佢aim嘅一半

咁簡單嘅字都要查

唔怪得佢做伸手黨啦 佢智商應該有問題

之前佢live有人問佢GPA幾多
佢話自己過三
同埋啲人問佢會唔會好想上U
佢話現階段都冇話特別追求入U

仲要話咩愛滋 濫交 搵到老豆未個d 好仆街

戴頭盔
之前明明講到自己有幾想駁返入u
佢真係好柒啊救命

排牙真係搞唔掂

痴線呢啲初中英文仲要查字典影少幾張相就學到多啲vocab架啦有冇人知佢中學band幾

Evaluation preference都要查

佢可唔可以合返埋個嘴

講嘢都冇譜嘅 唔講佢係藍/黃先
正常人流產 點都係關心下人 就算唔關心
都唔會話嗰個女人係雞 又話人濫交 公廁
件事都過左咁耐啦 講說話都唔使咁難聽
佢冇咗BB都好慘啦 我諗呢種痛係女人先會明

中學讀葵涌顧超文 應該band 2
冇料又唔勤力當初就唔好聲大大話要入中大啦
本身唔會又攞返岀嚟binc 問題係呢條女真係好柒
我個陣見到佢呢個story真係笑左岀聲
Evaluation altitude preference moral
打卡都睇下自己影緊啲咩啦 有時真係over左喇

其實係合唔埋

而家戴哂頭盔驚柒諗下自己一開頭點講先啦做model做到真係以為自己係明星咁柒咗啲囉# asso嘅話三大都唔易入，係咁想入中大嘅咪俾啲心機囉不過可惜天資就定形咗，後天又唔努力，日日打卡當溫書，入條鐵咩

解釋唔到點解 但係佢好似猩猩

band 2 啲英文都可以差到睇一句英文有五六隻字要查
記得佢DSE備試都要照返cornerc part-time
連溫書都返cornerc 都溫
又要講晒比全世界知自己想入中大
另一方面又show比大家睇自己有幾求奇溫幾hea考
點樣唔恥笑呀

記得佢屋企係有比零用佢
但中五中六都仲要keep 住返part-time
其實貪少啲靚
買少幾件衫褲就可以專心溫書啦

最新嗰個係咪名星個女
但係條女應該冇咩著數俾到佢咁

學山東開K11 MUSEA

呢條女同佢男友之前俾人話冇品
為影相,唔理其他人
仲係ig同人嗌交

好柒
班女係咪突登笑9佢

好似人妖...

溝左個有錢仔 洗鬼讀書咩
佢仲以為佢可以好似佢家姐咁入中大
一考完dse即刻潛晒水 影都冇隻
記得嗰陣佢開live 啲人喺度問佢入邊間大學
Dse幾分 一律跳過晒 仲要西晒面
同個個都好似不和咁

知佢地得罪左好多香港PR
出一個post收過萬
佢地以為自己係明星

有啲似鐘明軒

化完似泰國人妖
佢冇理解錯喎

其實佢地係咩人？
佢男朋友影相好似幾靚

sale影相掛?
之前佢冇正面出鏡
背影加個景咁, 啲相都幾好睇

Gel開甲所以睇唔過眼
則邊咁多死皮都推介俾人 d甲修得好核突

叫佢死開啦 又唔識拍片化妝唱歌跳舞演戲無樣掂學咩人做kol

sponsor扮自購定係r sponsor

佢做乜嚟 應該之前block咗佢所以睇唔到

Evaluation 都要翻譯

哇 好撚柒
英文aim 2 入cu
evaluation (評價)

佢真人好串㗎
之前話想跟條仔去澳洲讀書
真係笑咗 撚有錢咩
住公屋完全冇問題呀
之前開live有人問佢住邊 係咪葵涌公屋
即刻黑面 扮自己住私樓

條仔除咗外國讀書之外 邊度睇到有錢

冇錢扮咩跟條仔去外國
想條仔養埋你？

呢條友令我聯想到識得有人冇錢
但又黎澳洲陪條仔讀書
之後咩洗費都係條仔出曬
真係點解有人厚面皮到咁

佢好似係讀日文(?)
唔知有冇同學仔爆下料
不過真係咪同KOL做groupmate

佢year 2 ？
睇個樣都升唔到u㗎喇
畢業出黎成世做ig shop model算啦

有frd識佢
佢之前收人兵 隻兵係咁送貴野比佢
Supreme 書包 手錶個啲
每次出街都要條仔請食飯
同人曖昧咗一陣
轉個頭就同左him一齊

佢yr1 太空人日本研究
有冇人爆下料
Ig shop model佢邊可以做一世 佢個樣又唔係特別標青 一副bitch face 性格又閪
見到佢都

連自己都睇唔起自己
學咩人扮嘢

所以佢咪on9
又冇腦 淨係以為靠kol搵到食
以為自己好紅
又冇學歷 咪成世做個濕9 kol囉

但好明顯連kol ig model都唔會做得耐

對於佢個level嚟講已經好有錢

好記得佢story影住自己係corner同rachael溫書
心諗佢哋算吧啦，兩個一擔擔
個Rachel retake完都係入唔到u

人地之前q&a話要做Super Model行天橋
又唔係生得特別高，五官扁口扁面咁，那來的自信？？佢唔係咁串嘅話都唔會有人令佢binc

super model
雜誌Model都唔會揀佢啦on9
冇學歷冇家底冇樣 憑乜嘢咁自信
真係以為做cornerc ig shop model就好撚勁
嘥氣啦佢呢個水平一世都唔會向上爬到

發覺依家好多kol都唔知哪來的自信

所以個重點係佢重咗10kg??
因為我唔覺佢有瘦到10kg

影下ig shop就當正自己大model，d表情pose又作狀，都唔知賣衫定賣囡

我記得
我都有見過呢個story
佢大概話未來都想係model方面發展 希望可以行catwalk
大佬你做ig shop model仔咋 你當自己係邊個啊 仲要唔望下自己咩條件
我覺得佢呢個人係一個笑話 無論做乜同講乜都勁撚好笑

雞蔓有橙皮紋

見到呢個story真係打左個突然後笑出聲佢咁自信講出黎自己唔覺得7咩？？會唔會有人比錢請呢件MK妹行天橋阿？

More

Rachel係讀asso(?)
雖然對佢都唔係特別大好感 但起碼唔討厭

我覺得佢連做KOL 收product嗰啲都未夠班
之前染髮泡泡sponsor佢去日本 點解個PR要倒自己公司米

當自己大公司咩要人簽死約佢比人踢爆之後冇向過serco道歉，身有屎到而家都唔敢開返留言功能

asso offer都攞出嚟講

講真唔係個個人都啱讀書 讀唔到書真係唔係問題
冇人會特登搵黎笑
但冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦
周圍講想入中大
又係咁po溫書野 但又係人都睇唔出唔係認真溫
呢啲咪衝出黎柒

Asso有報就有offer架啦

呢間野個女店主死閪格 又開假ig屈人入淘寶貨
完全無認錯 一味話唔關自己事推卸責任
然後閂留言功能閂返一段時間博冇人記得就算
點解可以仲未收皮

懷疑佢連kol stands for咩都唔知

佢著衫d taste 真係好大媽feel
成身9唔搭8然後配對Dior耳環channel 頸鏈

無眼睇

佢之前買個兩對名牌鞋
又係柒到爆
仲要成萬蚊

個rachel好耐之前好似公審一個奶茶店員

咁我收返前面句説話
原來係佢

唔記得有冇記錯佢同佢家姐開live
笑人用android
好心做人眼光唔好咁狹窄

笑囉
我笑佢讀asso添

我諗人地唔會明知自己大肚都打掛
佢post個咁嘅story有咩意義
淨係覺得佢係度落井下石

真心覺得係品味問題which佢好明顯冇
唔關樣同身形事
身邊好多外國朋友都會用一兩件單價比較高嘅衫去襯搭自己個outfit
個重心係成個人俾人嘅感覺
唔係名牌着佢 而係佢着個名牌
救命但係mira淨係追住個luxury logo
又冇時尚觸覺 又唔識襯衫就唔好出咩Dior Gucci片啦真係倒米

會唔會有咗5個月都唔知

頭上嗰條野先世界級

留名

仲要寫晒幾間出嚟唔講以為係hku cu offer

係咪del咗？好似唔係好覺邊個story係啲story多到

個陣佢生日
係咁同隻兵講自己想要咩
開頭隻兵話買佢宜家個銀包比佢
(貴野但唔記得咩牌子
之後條女等唔切就自己買咗 好似都3000up
最後送咗個supreme書包
最仆街係 佢好似唔想同隻兵出街
然後問隻兵 你幾時方便拎個禮物俾我
過咗一兩個星期 yumi就同咗him一齊
唔鍾意人就唔好收人咁貴既禮物啦講真
係又收唔係又收 又唔係對人有意思
幾靚都好 嗰格臭撚咗

好耐之前啦，直頭唔記得個po名係咩
但大致內容好似係個奶茶店員話送多杯奶茶俾rachel嘅話可唔可以換到佢ig，跟著rachel就發哂爛渣公審個店員，類似係話個ig會唔會cheap到用奶茶就會換到之類

有可能記錯，等其他絲打更正

大媽
阿蟬 阿嬸 老女人

呢個post？

痴線架想飲杯老虎堂都比人問ig!

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cls

絲打你講既我好同意
但最後嗰句
條女好普通 mk妹一個
所以咪係間霉ig shop做個霉model

邊隻兵咁慘

就算係之前oyan幫佢襯衫
都係好柒

exactly

喺呢啲小事就會睇得出有冇禮貌唔覺得件事嚴重到要影人大頭兼公審

隻兵乜樣ah？柒？

咁佢係太空個邊過成點？自己一個坐埋一邊？

柒唔柒見仁見智啦
不過好似係厭人矮 逼9人飲奶
最後都係揀咗him

以為自己巴屎閉
佢又係個啲一睇就知係八婆嚟

佢真係做乜都抄人
冇發現佢最近影相同style同角度同serco好似架咩

我正想上嚟講佢係咁po完又del好撚煩
又想發姣又唔想比人串

Serco comeback佢又comeback
個啲caption一模一樣

其實我唔覺him靚仔一啲剛陽之氣都無
個mk妹就日日話到佢男朋友天上有 地下無咁

原來係呢個閪女人

我之前見過佢真人 d中學生放飯 佢同同學落去街市條樓梯時
佢個人言行舉止比人感覺佢有d大牌
靚唔靚 我唔覺得
我望佢第一眼覺得佢屬於大陸女仔比較俗氣個種”靚”
真人塊面超級包

好想知呢啲mk妹有咩資格大牌憑佢係cornerc ig shop model？出街認到佢係因為佢柒事多羅羅姐邊個真係會覺得佢好靚唔覺得佢樣衰，只可以話係順眼，白白淨淨咁樣，絕對唔係靚到可以大牌，或者可以扮日本妹

查多啲字典先啦

點解可以咁自大

上面好瘦個張相
好恐怖

瘦到好似youtuber emily Lau 咁

開始有啲走樣

同意

個樣似未發育咁

難兄難弟年代咁

痴線架想飲杯老虎堂都比人問ig!

Emily Lau真係好瘦 但個頭又大
(可能係正常size只係大瘦就顯大)
Btw 雖然有人話佢係港豬
但我覺得佢口條幾好 幾適合做幕前

都覺佢好大陸妹樣 唔知係咪大陸落嚟

之前有人問佢會唔會過澳洲同男朋友一齊讀
類似答咩屋企afford到/ 自己能力夠都想

咁嘅態度對自己嘅學業
比佢去實係日日陽光與海灘與cafe咁打卡
然後得閒影相post ig 呻下讀書好難 問下功課咁

佢呢排仲剪左個厚齊陰
覺得勁樣衰
睇左一排都覺得好似個蓋 冇美感
仲成日著白襪襯婆仔鞋
又唔係襯衫襯得好睇
以為自己真係日本妹咩

唔算港豬啦
會repost文宣
又喺自己片講鏗鏘集

又係呢d ig beauty blogger
k12.1
點解唔可以屌你金拱門係藍？
加個tag就大撚哂？

6個月個肚唔會已經大咗好多咩 以為只係肥咗？

但係佢好黃喎 又唔係買m記食

呢個算黃喇 第二d買埋L’Oréal group tim la

佢要sell佢啲傳銷減肥啫喱呀嘛

同一個廣告麗英啲likes多過過氣Tina Wang成17倍
唔明點解啲pr仲會搵啲懶到出汁淨係識得出story多謝嘅beauty beggar賣廣告

乜wzq咁折墜呀
其實佢究竟紅啲乜
著衫又唔係好睇,同屎盆差唔多

第一張認唔出tina wang 對眼細咗咁多
反而麗英好cute

麗英張相同平時差唔多 都係傻更更咁幾cute
但Tina Wang嗰張柒過自己ig影嗰啲好多 應該係平時p得太勁又就曬角度 一俾人影就炒曬車

我都覺得係emi wong

skymart自稱黃+賣韓版boom 原來係賣淘寶自家製款各位妹豬同絲打小心唔好中伏買到垃圾貨

[多圖]Skymart員工賣淘寶貨呃無知妹豬錢 2

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嘩仆街到

Cyn食水深到...

emi wong真係好垃圾又無料 姿勢又唔啱 而且好多呢啲fitness youtubers根本係自己去做gym 再拍片話fing幾下手就可以有佢呢個身形㗎喇 所以我幾欣賞may坦白講出嚟

唔食得深點買多啲chanel呀
Btw佢著到好似阿嬸 真心$200都買唔落手

Afford(負擔)

應該韓國入嘅，淘寶都多韓貨賣家
但食水咁深 不了

仲要係藍店老虎堂

公道講句 嗰陣18年姐

玩晒小紅書都唔叫港豬咩

上面應該講緊Emily Lau
Joann擺明藍 直頭成個大陸「網紅」咁
佢嘅人生基本上淨係得外表 錢同名牌 好撚可悲

係喎 眼殘睇錯

佢個樣都整到大陸網紅咁 真心走火入魔

Angelababy係佢由細到大嘅偶像呀嘛 根本就係跟住佢個樣嚟整

不停支持人body shaming 自己係咩料

佢呢啲心態同審美觀，應該得大陸人先會支持LOL

真係好痴線2021年都仲有人buy呢套諗法
你話我黑心都係咁話 鬼唔望佢有朝一日減到身體出事 賺埋啲陰質錢遲早要還

但係佢d名牌都係假

真呀，同之前個black ruby一樣唔係唔比人過輕/營養不良 但咪撚不停宣導為左瘦搞自己身體唔健康都值得啦

佢係咪借佢fd個袋出街
佢話咩落雨濕身唔緊要 唔可以濕到個包包

屌，佢而家個樣好撚恐怖

下次可唔可以加返慎入 好撚得人驚

痴線架
好恐怖

條裙隻顏色好似泥土
同埋個手袖好蝦人著

一打開個衣櫃全部名牌手袋
然後唔想要就係ig賣比妹豬

佢有冇用filter

又諗起凌辱仙拍完片讚完個粉紅色hammock
即刻賣比妹豬
之後冇耐又買返個白色

唔想再有妹豬供佢換袋

無架喇
大把妹豬同佢買衫
買完仲覺得cyn入啲貨好靚好抵

health study姐係nursing？

真係好撚唔知醜隻蝴蝶做乜嘢

垃圾Michael Kors sponsor埋自己啲同類
啲款又老土 仲要同屎盆一樣成日抄人 唔怪得呢幾年冇人再用
Michael Kors:

Valentino:

佢幾時又整左個嘴孖膶腸過pkj

佢次次都嘟起個嘴

想洗眼

好似都一段時間了

喂阿...唔好以為挨住另外一邊就冇人發現啊...

隻蝴蝶仲要透明 睇到入面條褲

頭形好怪眼距又係可以搭uber

頭兩張都p到條線好核突 有無可能正面同側面差咁遠

佢都係想咁姐

睇睇下有啲似青蛙

通常asso讀health study啲人都想博入翻大學 nursing
或者science

哈哈
都真係幾似

有無elfa嘅朋友帶佢睇下醫生

佢有好樣過咩？

覺得Katrina好慘成日比人抄

無乜追post
點解elfaa咁柒成日抄katrina比人發現
都要繼續抄

第二張笑得好詭異

從來都無好樣過

係佢以為自己好靚

仲要係一樣碎花裙cls
佢係咪去酒店之前做定功課搵”Katrina在酒店的影相pose”

佢成日抄人ig theme 同idea
睇到佢生活係為ig而活 咩都影一餐

其他相都睇到哂好撚核突啊屌

可能真係有病

佢好變態啊cls
究竟佢有幾仰慕katrina

Mira啲衣着品味好似秃萍 只不過係名牌版咗
真係就算成身名牌都唔覺襯得好睇

有冇大埔人可以幫下手
唔敢想像有幾傷心幾難受
不負責任狗主死全家

嘩 屌
隻狗仔好慘
嗰三隻狗主唔識養 唔看住佢就咪鬼養啦
RIP 狗仔
自己都有養貓 想像到個主人有幾傷心

呢個解釋幾合理

如果呢身打扮比elva ni 著
會唔會即刻變到好有時尚感？

ps 有無人同mira好熟
可唔可以幫佢執執個look
上面張相真係好災難

rip 狗仔

annabelle

男仔咁剷法 一係入班一係坐監

呢條女真係恨上位恨到癲
係咪想做下一個Jessica
難啲

條紫色裙好柒

佢係咪mix嚟？

覺得佢靚過Jessica喎

係咪之前企馬路個次

抄邊個？

召喚痴線西（138）請善用不推文回覆

仲有同佢條仔選擇性香港人
召喚痴線西（45）

一黎就揾elva比較又殘忍咗啲
但住韓國咁耐都冇被韓國人對靚嘅執着影響到 冇得救架喇..

係 一定勁內疚又好無助 唔知要幾耐先放得低

同意Jessica就真係吹大左

感覺呢間ig shop請d女返係為左sell女而係展示件衫咩效果。其他shop起碼有高矮肥瘦，呢間d女個個一樣身高身形

唔恨上位點會去做model呀

老是常出現

咁又唔好咁講
客觀啲講 佢都有其他身高身形嘅model參考
只不過Model唔係好肥

有氣質過Jessica 啦
又後生過佢4年

做間ig shop model就話恨上位
你咁講Jessica夠係恨上位啦
由ig shop model上位到拍YouTube添
有邊個kol YouTuber唔係恨上位
唔恨上位都唔做kol啦

咁其實sercostore都係
啲model清一色都係勁瘦
mungyu就話係show細粒女仔著係咩效果
但佢156其實都唔算好細粒

不過都正常嘅
如果搵個又肥又矮嘅model去著啲衫
仲點會有人買

屌冇對比冇相害
katrina好靚

你返工都想升職啦
想上位有咩問題

講起呢間ig shop
雖然未試過係度買過衫
但就咁睇啲相已經唔想買
睇啲design好奇怪 質感睇落去好cheap
好淘寶feel 好似岩岩饞饞咁

同埋點解間shop咁有錢請咁多kol做model

個Jessica真係常出現啦
你睇下熱門 三日唔埋班毒撚又開po ：
ca姐世一

冇問題呀 正常添
所以上面有人話santis chan恨上位恨到癲我咪講翻
個個kol都係咁

我諗都係互惠互利架姐
間shop請個陣 可能佢地本身都無咁多followers
睇下睇下啲人就會禁入去follow 就變咗KOL

Mungyu好瘦就真睇info得41 kg
不過幾個入面最中意wat 好有氣質好正

佢個個model都咁瘦 肥人買唔到佢地啲衫

Santis正過Jessica好多喎

點解你呢個comment有兩個負評
係咪mira 加驚理人比你

嗰三隻狗主人唔睇實啲狗
係咪有相關法例要佢坐監

但其實我覺得好多韓系style都好怪
Eg 著襪+涼鞋 上身好girly配大大舊嘅波鞋

下面嗰個人好粗壯

好似大陸人成身9唔搭8硬係要加d名牌上身
好俗 韓國明明好多靚衫點解住左幾年一d fashion sense 都冇

扑得野多係唔會變鬆
咩年代 咁都仲講得出

陰道係肌肉
冇生過仔 廿零歲何來鬆弛

巴打睇過段片？

Wat 同creamy 有咩分別個樣

其實creamy係牙出事
個樣都正正常常
但wat氣質max

想問南瓜珍間舖做咩close 門市？

有冇人有睇個條神棍七仙羽放生
比人屌佢仲死撐話自己好有經驗又了解生態
個呃錢仆街虰虰仲日日sell佢條水龍珠
又開光又作法 點知個神棍無料都算仲殺生
邊個買就係傻尻

有咩氣質睇唔到

有女就衝㗎啦依家個個眼耳口鼻正常少少都係女神 屌 王祖賢個啲level就真係女神啦

你張相好濛

藍店連樓上鋪都租唔起要收皮

點解你會覺得佢地似樣

較錯size添

咪屎盤個friend

傳銷狗jjjoann買幾個真野就出哂story話買咩色之類，
係咪就可以唔記得之前自己用過啲假野？係真既洗咩delete哂啲假野既相？

好肉酸呀 扮冇野發生過？

唔係好識睇袋 想問可以點分

[假架啲袋] IG女神jjjoann偷龍轉鳳用假袋大踢爆！！！

At least 有Siu yin
叫做有少少肉

真係恭喜你

點解佢唔企直個人幾怪

搞笑 讀asso仲好意思教人温書
有人問佢有冇諗住上返大學 又戴頭盔話冇認真讀好迷惘
好柒啊救命 當初想入中大嘅決心係咪冇曬
幫你諗埋冇認真讀quit左佢囉 幫屋企人慳返筆
之後繼續做你嘅ig shop model仔 不過就點都圓唔到你想行catwalk嘅心願
可能係你條公屋走廊都行到下catwalk嘅 不過就冇人睇囉

我反而覺得 乜春”仲諗緊”
而家係大學揀佢 唔係佢揀大學讀 講到自己想入返u就入到咁衰啲講句 連中學課程咁簡單都讀唔好 讀書真係唔啱佢

個m 巾廣告好似creamy

係講到佢有得揀 好多選擇咁
又唔望下自己咩新鮮蘿蔔皮
Evaluation moral altitude
如果佢真係想入返u 好心佢就用啲時間嚟chur gpa啦
Yr1都就完 仲有咁多時間比你諗啊？

我覺得以佢咁鍾意曬命嘅性格，無咩可能唔想入u囉好明顯係dse柒咗俾人恥笑到而家，咁而家咪精咗，就算好想入都唔會再講啦，陣間入唔到咪仲柒

應該係到時如果真係咁好彩入返u，咪即刻日日Q&A咁教人溫書囉

咩事 foodie account都要攞嚟做傳銷 之前賣代餐粉又係

原來佢連大波波粉都有賣 真係痴線
如果真係食啲粉有用嘅 啲人就唔使隆胸啦
開始對呢個ig foodie ac有啲反感 好傳銷feel

講到好似無認真讀就合理化自己廢咁

做醫護唔係唔可以有副業？

佢到時應該會分享點chur gpa
分享係asso嘅生活

啲效果圖都唔知係咪佢自己嚟

而家影相木口木面就叫有氣質架啦

企唔企直都柒

流出plssss

條女擺明貪錢 點會放過嚟個咁多followers既ig 大量客仔送上門 掛羊頭賣狗肉

最憎啲傳銷撚賣啲垃圾酵素豐胸藥明知啲product 係冇用嘅 都要講到好work 仲要嚟啲野係食落肚 咪撚害人啦

隔幾日就開個QnA 人哋正正常常問佢野 佢都勁串咁樣答人哋 隔住個mon都聞到浸西女人味

真係唔講以為係林志玲咁既質素

Serco store d女真係吹大左
對比wwhitetale又ca姐又santis又cissy
點打呀

Cissy唔掂喎
不過serco啲女點都靚過你個間啲女

算把啦 evaluation altitude都未識 邊有可能
yuki我知你有mon post 下下比負皮我 講真話咋 有時間上登 請你立刻温英文 immediately(立刻)

美心轉型大計

Cissy可以話係雞肋

係啦最靚就cornerc嘅model啦

好心店主就俾啲model溫書啦唔好叫佢返咁多pt啦你嗰間嗰兩條女連吹大都無得吹

咁ca姐santis夠收佢地皮啦
咩你個間，唔好一出聲就話人係店主好無
好lun on9

佢話個嘴係畫出嚟

Serco store剩係serco本人都屌打曬wwhitetale成間鋪嘅model啦
人靚心地更靚 之前捐錢比立場

睇左wwhiletale santis 影d衫
我覺得佢好似唔係好岩呢啲甜美少女風咁
怪怪地

比佢知道絲打你叫佢yuki佢應該想喊
成5萬follower都係有人叫錯佢
既然你有mon post
睇嚟你應該花時間落經營IG好過po啲濕鳩qna

睇佢IG名成日以為佢叫yuki
啱啱望多次原來係yumi

笑死我 原來係yumi

最靚緊係yumi啦
明㗎啦

On9都無人提佢

以我記憶佢之前都已經唔細..... 睇過佢foodie post出嚟既相
聽人講過佢 正職同其他收入有6位數

唔係痴線西講我都唔知佢係邊個

Yumi is gorgeous(極為美麗的)

yumi乖 讚左你 都知你叫yumi 唔係yuki
快啲去串生字！or I will spank you bitch (不然我會打你的屁屁 死臭閪)

佢好明顯曲緊

呢個cornerc店主嚟架覆佢都嘥氣，但好好撚一有serco嘅野就9秒9衝入嚟踩兩腳，然後扮唔係cornerc店主柒撚到，cornerc開返comment未呀？

mon 緊po邊得閒串字

慎入

LEGO搵山東代言

想講本身佢琴日開緊Qna
見到連登有人屌佢 9秒9Del左

原來係咁 cornerc店主 請你離開樣又唔夠serco黎
又要蠢 比人發現搞鳩人
what a imbecile(弱智低能人士)

佢個鼻都係攝d LEGO入去 啱曬代言

屌

咩taste?? 個男嘅頭又唔set下，個女個妝好似紙紮公仔

佢之前好似叫yuki後尾先改咗名叫yumi

仲要咁樣衰都成日出樣，想嘔

理得佢乜yu 我發現叫親日本妹名都冇個好
呃ki 而家就文盲yu (望咩丫 指緊你吖 mon po狗

兩個都係mk妹先改嘅英文名
出黎做野話比人知都唔好意思
呀Yumi 如果你第日入得成U嘅話
記得改返個有文化少少嘅名

店主同文盲yu睇唔睇到廣大網民嘅意見吖？
成日聽啲妹豬捧你 只會令你淪為柒頭自信女

佢老婆係咪整過
以前唔係咁既樣
而家有d恐怖
同埋charles真人好矮

上面啲comment(留言)真係好funny(好笑)

原來del曬 佢一定有mon po啦
以前qna洗版式咁post曬story 琴日答答下冇曬聲氣
可能係驚為自己製造黑歷史 得閒又比人拎岀嚟binc

琴日仲有一題係問佢點解當初返parttime
我冇cap到 佢話中四開始做model 當初係因為錢 話當時唔夠錢買自己想買嘅嘢所以就做model揾錢
其實你買少個gucci銀包 supreme書包 追少啲牌子嘢 咪唔洗中四就返pt囉
唔夠錢但又要滿足自己嘅虛榮心 真係可悲
可能當初用返pt嘅時間嚟專心讀書 你而家就入到自己夢寐以求嘅中大

Supreme書包兵仔送架
而家冇兵仔就真係要靠自己努力呀yumi

痴線好恐怖

真係恐怖 人仔細細就咁貪慕虛榮 仲要揾人笨柒
自己住公屋又唔認 想扮住私樓 比人問句就閪口閪面
連自己都睇唔起 究竟佢內心有幾自卑
唔係歧視人住公屋 但發現好多公屋妹都好中意用啲大大個名牌logo 或者印住曬個牌子名嘅嘢 驚死人唔知自己用緊名牌咁
最抵死係 為左買名牌而死慳死抵 打幾份工 又唔睇自己有冇咁嘅能力
同埋呢 就算你著幾多名牌係身 打扮到有幾身光頸靚 都摵唔甩你浸公屋窮酸味

佢啲陰柒到

佢扮鬼新娘

唔止個妝嘅問題
相由心生 成個人膠到
又出軌又棄養狗

話佢40歲我都信
同埋成個造型係佢身上顯得好老土

有冇人幫襯過？好閪喎個老闆，串過馬撚

佢同Jade藍都係20幾歲但係似40歲阿嬸

點閪法？

點閪法

大家點睇

可以去返ig shop post討論 但呢間我都有幫襯 個老闆對我好nice喎

IG shop討論區（9）

Mk仔一個 冇感想冇沖動想追擊同屌

留名先

咩叫為咗得到大眾認可而刻意分享附和社會大眾嘅政冶立場如果係有良知嘅香港人我相信唔會嗡得出呢一句
利申唔識佢 唔知佢咩立場

完全唔識佢有人咁樣dm佢都偷笑啦起碼有人識

仆街黎 疑似搞到前度自殺

More咁樣衰都得

佢gay嘅 嗰陣同個大馬youtuber jimmytan 一齊 然後散咗
之後搵番人地 最後又話唔想同人地一齊 最後人地自殺咗 佢又出黎抽水

著名Youtuber Wallace消費剛去世前男友陳吉米 引來一眾網民圍插

利申：呢間野都係淘寶 唔使係佢嗰到買啦

Heyman ig張相竟然夾到條事業線出嚟 以為佢極平ipad嚟

假㗎啲奶

套泳衣入邊個砵仔糕 厚到

佢夾完都好細

我覺得佢又講得冇錯，每個人都有選擇嘅自由
佢就算係藍係奶共我哋都阻止唔到佢，
相反我哋強逼佢一定要撐黃唔俾佢睇唔係本土嘅嘢，
我哋同共產黨冇咩分別
好好珍惜餘下自由啦，遲啲就乜都冇㗎啦
利申:完全唔知佢乜水，純粹認為唔應該剝奪別人的自由

似係為賣廣告鋪路 睇cm啲人話佢育成成功
肯定又係d美容院豐胸廣告

係啦 佢幫ladyxxxxx賣廣告呀嘛

一件幾舊水嘅砵仔糕泳衣就呃到啲妹妹仔佢豐胸成功
咁易呢個世界冇飛機場啦

唔係hater 但個嘴真係好撚礙眼 好想剪撚左佢

我都唔係hater 但佢合埋眼嘅相 個樣有啲奇怪

我一直有睇佢片 佢講野硬係令我不自覺地唞氣勁快 可能係佢語速 講到好趕時間咁 同埋佢個人漲左好多 愈睇愈唔順眼

兩條新片講名牌野 我唔係葡萄佢咁多名牌 只係佢本身比我感覺唔係呢啲不停追名牌既人 而家都變到咁樣 啲錢都係係啲followers到賺返黎 sorry 1999

Sad but true（悲傷但真實）

唔知點解啲人成日都講同共產黨冇乜分別
睇到自己咁低

佢有佢選擇嘅自由 人哋dm佢表達都係人哋嘅自由
同佢講聲不如唔好咁就剝奪咗佢自由
講一句就強迫到佢 剝奪埋佢自由咁容易
你估真係共產黨？

呢個只係我嘅觀點，而共產黨只係一個例子

自己post vs 比人tag

下盤咁肥仲著呢種短褲 完全將自己啲缺點表露無遺

佢要緊貼外國influencerrrrrr嘅著法嘛仲要farewell個日著到咁(?)

其實佢repost完 click入個ig就睇到原圖
咁佢遮嚟做乜

有人話佢係借jimmy個名上位先扮gay同佢一齊

藍絲言論當藍絲處理

每個人心中都有把黃色嘅尺
佢又無叫人睇個節目覺得只屬小事
如果佢唔係心目中想要嘅就unfollow
都有d認同佢講有d人為咗迎合大眾刻意做樣

俾mirror每日洗板後覺得香港男kol好似無咩吸引力去追炎症仲有fans㗎咩？

呢個真係唔知

之前參加過全民造星2
扮晒大明星之後又話病退賽
仲害死人 都唔方好野黎

我以為係同一個人....

似到呢...唯一分別係mira帶名牌

買followers係咪真係呃到啲PR？其實一咁落去睇有幾多likes已經即刻穿煲
雞蔓followers多Amy Lo差唔多成20k 但係d likes少過Amy Lo一大截

between明明雞蔓係ViuTV 嘅演員 點解到而家都未見佢拍第二套劇

兩張都好似弱智咁

禿萍住一晚酒店包4餐2000蚊都話係超級貴 貴到要大叫